[有片] 蘇亞雷斯道別飲泣，睇到我心碎

蘇亞雷斯飲泣，睇到我眼濕濕。
歷史上其中一個最強前鋒。
Thank you for everything.
蘇亞雷斯，我愛你。

巴狗

保重蘇9

more than a club

遲下返魯營射爆龍門
仲心碎啊

佢同巴塞真係好夾大家都係為求目的不擇手段，咬人、用手護空難、種族歧視...

曾是咬人事件受害者的前拳王埃萬德·霍利菲爾德也在Twitter評論：「我猜身體任何部位都可以吃吧。」[17]
烏拉圭的麥當勞說：「如果你餓的話，請吃我們的大麥克」，並指名蘇亞雷斯。[18]
美國業者說：「請嚼食我們的口香糖，不要咬人」，並指名蘇亞雷斯。
有網友以蘋果公司的標誌說：「你家的蘋果電腦的蘋果標誌為什麼少了一口？因為蘇亞雷斯到此一遊」
士力架說：「咬這款巧克力比咬義大利人好多了」，並指名蘇亞雷斯。
部分網友或商業業者以他的行為作為廣告、惡搞、影片主題的依據。[19][20]
2010年世界盃紅牌之後至2014年世界盃，一共被禁賽48場，但始終未領到一張紅牌（禁賽都因為咬傷人或種族歧視所造成）。

去下體會咬人

好有人情味啊

佢重生就好笑了 疤狗

Shame on 疤老母

蘇亞雷斯 共你告別是美斯

球神到時可以輕易入二三球 只要佢願意
驚閪

咁都放走浪費哂

考試都出貓仲要比人捉到

眼淚都冇滴
交下戲都得掛

疤真係好有人情味

弟時怒炒疤狗當回禮

佢真係交到貨，巴塞搵咗幾年人都代替唔到佢

如果拉莫斯比皇馬趕走之後去咗馬體會
球壇現役三大惡人就會同一隊

樓豬喊得勁d定佢喊得勁d

同臭鳩痢都好夾

有咩用
得返蘇亞雷斯同拉膠會打交
哥斯達而家仲斯文過女人達，俾人撞低都唔出聲

阿蘇肯打後備都趕人走既？